習近平同劉鶴當眾羞辱李克強，過程透過央視直播俾全世界睇

習李鬥躍檯面？！北斗三號開通儀式上 習近平側臉蔑視李克強出糗

〔即時新聞／綜合報導〕中國國家主席 中共總書記習近平與國務院總理李克強之間的權鬥，近來越發激烈，幾乎到撕破臉的局面，而在7月31日中國北斗三號全球衛星導航系統建成暨開通儀式的重要場合上，主持儀式的習近平親信、副總理劉鶴，竟然公開讓李克強當眾出糗，習近平還疑似斜眼蔑看李克強，引發外界議論。

綜合媒體報導，7月31日上午10時30分，中國官方舉行北斗三號全球衛星導航系統建成暨開通儀式，這個儀式受到中共官方高度重視，中南海相關要員都到了，包括習近平、李克強、及另兩名中共中央政治局副總理韓正、副總理劉鶴等多人。

根據央視直播畫面，中共高層排排坐好，習近平和李克強相鄰都坐在第一排，會議司儀是習近平親信劉鶴，他在念完「中共總書記、國家主席、中央軍委主席習近平」後，掌聲響起，習近平起身回禮。

重點在後面，劉鶴接下來念中共政治局常委、國務院總理李克強的名字時，李克強起身向身後回禮的瞬間，劉鶴卻馬上讀下一個常委韓正，以及中辦主任丁薛祥的名字，這個時間點上，掌聲瞬間停住，有人手才舉起來，來不及拍到手，就不知還要不要鼓掌？李克強更尷尬，只好回頭重新落坐，臉色凝重，把西裝整理後，又用手摸一下鼻子，以解自己的尷尬。

畫面還出現，就在李克強尷尬回坐後，習近平疑似側臉半帶輕視地望了李克強一眼。

這個畫面透過官媒直播出去，讓外界更落實習李不合的觀點。

source:

美國要諗下點幫中共內鬥

點解連MC都係劉鶴做

咁就要撐李啦玩分化

開佢波啦強仔

李克強係劉少奇，想搞修正主義！
支持總加速師鬥死佢！

做戲ja ... 弱一手 硬一手
他們沒有人是無辜的

真係慈禧太后轉世
要畀洋人打鑊甘先識得改革

習種繼續當權係香港之福

李中堂

好彩唔係李克強當家
唔係支那真係千秋萬世

成日扮內鬥嘅中共仲有人信嗰下最好笑

係

支持小強推倒雜種

好彩未到強強做國家主席
唔係加速無望

梗係撐習總啦，冇習總中國又行返韜光養晦，十幾廿年後真係勁到美國都收拾唔到

基本上得宣告佢個名後先有拍手位，其他奴才都無

事但啦， 兩舊都係屎

存檔死清光

點解會有人信呢d把戲

屌，習敗北真係好小學雞

小氣到

一人之下就以為自己唔係狗。

啱呀 CIA 好識玩分化

到時制裁一把抓，電腦大爆炸

小學雞

支那四大發明仲有人唔識

屌咁小學雞office d 八婆都唔會咁玩啦，咁低裝

克強，NMSL

強仔

係咪玩野呀維尼
然後兩個廢老推黎推去

鬥又點 唔通換個件上台支那會變好咩

死光最好

美帝:李克強總理是我們的好朋友

啱

係啫，但你都想兩面都鬥到內傷

全世界都係咁鬥
睇明定暗

權鬥 (內循環)

SOR 依加係要你全共產黨覆滅
做咩大龍鳳都冇用

心水清

想呃美國

正解
同一班人黎

其實係扮退為進

你點可以話自己係世界大國之一，失禮人！

咁小學雞

香港人慢慢食花生🥜

李克強唔通會成為近世代中國戈爾巴喬夫

美帝分開ccp同chi-na

李克強一路講嘅野同習種做嘅野其實都有分歧

但李克強信唔信得過

美帝控制唔到又會重蹈覆轍

李克強信唔信得過=共產信唔信得過

又做戲

扮完等人同情一邊 on99

好慘 比隻小學雞騎住

要同支共鬥
你就唔可以跟佢既風向去玩
你話知佢咩內鬥嘜柒
因為你唔知佢係咪放煙幕
記住自己既目標方向！

無錢請mc 全部錢攞來買大豆

劉鶴好大個膽
不斷叫習近平做屎煎片

唔好信咩內鬥
令任務令完成果堆
馬雲 馬化滕 仲有中國首富
全部都係中共想殺就殺
你估果D人唔係共產黨咩 咪又係入黨先生存到

打鳩佢啦 阿強

支持習大大千秋萬世

燒山又燈中
又話唔存在反習派, 強仔一定收服左先比佢坐副總理

堅決擁護習主席
鬥乜我都唔會理

坐呀習後面條友un un腳咁
似足大廈看更
真係著起西裝都唔似官

慣例嚟，大型會議都係搵d高官做MC

唔係射精平咩

有選舉咪唔會鬥自己內閣
朝令夕改真係亡國前先會發生

香港點接受到俾呢班生番管

點樣羞辱強仔法? 睇晒段片都睇唔出😅

咪由鳩佢地鬥餐飽

一個江派一個習派，大家都想對方死

之後都係共產黨

要佢死一早死左

仲以為有乜咁羞辱 等我滿心期待撳入嚟
點知挑你老味習維尼咁撚小學雞

exactly

會唔會做到咁撚出面啊
佢個地位都唔係低，會唔會願意咁多人面前直播做一個咁嘅小丑啊

唔係會天真地FF佢哋點樣好
但係你話冇黨派內鬥就一定唔撚信

垃圾支共全黨

劉少奇2.0 vs 毛澤東2.0

係咪李克勤暹越呀???根本無安排佢回禮，佢自己紇起身
佢一心想同雜種同level

李克強好彩就好快有抑鬱政自殺，
唔好彩就貪汚受賂嫖妓入秦城陪薄希來。

加速內鬥 thx , 牙強

睇吓侵侵個內閣再講啦

李克強係[團派],同胡撚塗一樣出自共青團.

由幾多分鐘開始睇？

最後習近平做到佢死個日
如果唔係就真係香港死

兩個都要死

真係咁
唔係講笑

小學雞行為。

態度正確

中共內鬥一向都有
國粹黎
有咩咁出奇

紅面白面而已，當年溫家寶咪又係咁既死樣，冇人會再上當。

咁洗乜鬥
內閣正當性來自民選總統
總統直接換人就搞掂
制衡總統既角色係議會同人民而唔係內閣

人民日報評論批李克強未？
未就收皮啦

既然維尼咁憎強仔
點解仲比強仔坐到個位？
應該一早拉左落黎啦
連周永康 薄熙來都拉到落黎 強仔有幾難？
特別依家維尼集權一身唔可以有第二把聲
估計都係一黑一白多 比人感覺鬥緊咁

跟住又犯返30年前嘅錯

唔怪得美帝要全面毁滅成個ccp

但依14億人要點管？
分裂成聯邦國咁？

新世代人類思想
又唔似以前果種奴隸制度
主張人權平等

比唔同國家分割咁管
人地都唔想要
應該淨係想以資本制度形式（看似公平咁）拎著數

內鬥白熱化

扮？會死人㗎.

推，真係反水，一早收皮

共產黨真係垃圾黎....
永遠做埋曬呢啲對事情無意義既鬥爭。

對

一大群讀心神探
又搵到證據打飛機啦

連登仔開始幻想李克強上場，香港就有救

同蹓學講
一陣見佢一起身
即刻加速
讀得有幾快得幾快

嘩 14億人之中精英中既精英原來都係玩TVB 楊怡同胡定欣之流～

黑社會都會爭地盤，你公司都有辦公室政治，你返學都有小圈子。

中共內鬥係必然嘅事，只不過係兩班黑社會爭地盤

等美國畀啲資源呀弱仔
再出迴力鏢

仲有人認為有隱藏大佬-江生
入狗屋錄次口供都有黑白臉啦仲江習鬥？大陸官場個種反臉無情唔同香港，如果真係仲有江派，其中一方一定大滅絕，唔會手軟。江習鬥都係做俾蟻民當神話故事自high下。

其實
馬雲馬化騰呢啲
富可敵國嘅
點會畀佢搞到？
除咗屎忽窿裏面有chip

內鬥就一定有...... 只不過唔係以前所講有一邊係 " 開明派" 或者 "民主派" 咁解.

兩邊都係共產黨

唔會變好, 但可能令外國以為會變好, 會收斂少少同做下門面嘢, 偷到時間發展, 其實以原本咁呃多廿年, 除咗最最頂尖科技同軍事外, 大陸應該追到晒美國, 甚至有D領域超越, 美國都制衡佢唔到, 有得30-40年直頭取代美國都有可能. 好彩呢幾年俾個小學生加速師上場, 亦都好彩美國咁啱係侵侵選到, 其實可能係天意.

讀幾個人名都鬼食黎咁

內鬥應該就真，但兩舊都係屎咁解

話做戲個班小朋友有冇出過社會做嘢

老習打後專登快讀無空位拍掌

呢啲算唔算私怨post ？

共產黨揸槍，你揸銀紙，點鬥
有邊個獨裁、極權國家d有錢佬惡得起阿
惡得起個d咪就係本身就係領導個班

小學雞玩埋呢D小學雞嘢
btw支共狗咬狗骨關人撚事

扮既姐

讀下中史啦
林彪同毛魔係一軟一硬同一派？
劉少奇同毛魔又係？
江派同習派冇聽過？

係囉
不如返番古代咁呀甴種坐返中間個龍椅度望著下邊兩排奴才又跪又拜, 喊驚咁嗌萬碎萬碎萬萬碎咁

真心柒咗，中共啲活動應該度好晒每一分每一秒
好唔畀面

題外話
習總後面條友超快速un腳
唔知活動之後而家仲行唔行到

打緊密碼指揮呀

唔係D支那人包括郭文貴之流仲點FF共匪黨得小數係仆街
支那人沒有一個是無辜的

強仔件總減速師日日阻住國家加速

咁又點啫又唔係香港人決唔決定制裁佢地嘅

追究肺炎責任，賠償死傷者損失，幫手用中性路線宣揚出去，要人

你個世界有幾和諧先信冇內鬥

睇個樣只係強仔柒佐?
只有維尼有資格接手掌聲?
我見其他都係飛過去
無話要特別起身拍掌

強仔係正唔係副

公公

你諗清楚佢講咩啦

黑強冇軍權，點鬥

內鬥論好多年啦
共產黨會放棄共產黨既特權？

唔好咁低b啦好嗎.....

岩呀，強仔話搞地攤經濟，嚇撚死我

狗咬狗呀又

毛周

達泰

習李

屌你老母讀名得啦 個個都係中央乜乜乜 長過閪

兒燈仔日日都係度日鬥夜鬥啦
何況世界最大黑社會
大字好威威

真係好小學雞

Agger

扮權斗失敗無期徒刑

仲有

僭

真係好冇視野

既生平 何生強

唉，那小學雞……

佢係搏 有日攪習大大 之後立刻推強哥出嚟 暗渡陳倉

一定要撐習
真手足
加速得幾勁

今次真係賭哂J , 鬥得死習大大 切J 都得

主席係油門，強強係迫力。

唔好上當，佢哋扮架乍

唔可以比李上到位
要支持總加速師

三國時賈詡離間馬超韓逐

又畀班大中華膠重燃建設民主中国嘅希望

好煩啊，做埋啲小學雞動作，想爭做揸fit一係好似陳浩南大戰司徒浩南咁隻揪直播比我地睇啦

其實真係冇人知係點 你又唔係局內人
有咩好嘈

做埋d on9小學雞野，果然係小學生

無綵排姐

咪臭係

換人就仆街了

係，咁唔啱清算左啦

係，大佬呀，扮內鬥極 都係有人想做大佬架啦
明明個心態呀

習帝 要鬥 會鬥唔死李克強咩
下任中共接班人都俾佢雙規左啦
之次仲冇任期 稱左帝啦

袁崇煥

幻想下美國升將軍搵Pompeo做MC
Pompeo一定係重量級嘉賓唔會係MC囉

姑勿論佢地係咪扮 內鬥係必然存在嘅
邊有完全團結嘅團體

中共冇一個無辜
撐習最好

岩

佢哋駛乜做戲畀你睇？你以為你有選票？你以為中國係美國，有得選總統？佢哋內鬥，唔係代表有人要扮無辜，而係要爭權争上位呀。

人生如戲 佢地用自己同成個家族命運黎做戲比連登仔

點解要扮內鬥？扮黎有乜好處？佢哋要你信乜嘢？你認為共產黨團結一致咪仲好笑？

假的 都是假的

2邊都係同一字頭
分別不大

強仔快啲鬥習帝
你地愈亂愈好

美國全面封鎖同支共嘅談判管道，支共要安排一個「好人」出場，同美帝秘密接觸，探美帝個底，並緩和局勢，明未。

連登仔看透世事呀嘛

咪咁天真，支共玩緊蔣幹盜書呃美帝咋

片呢？講一大輪片都冇，你話佢當眾強姦都得啦

克強手足

根本只有習會有拍手位
見到強仔一開頭無諗過起
但班友又拍埋手搞到強仔點都要起身謝禮
呢個先係尷尬位

樓主post咗

強仔似會係下一個劉少琦

小學雞個樣仲咁得戚

要幾天真先信無內鬥

十二門徒都鬥到閪咁
何況班凡人

真係支那其實正常小小都唔會仆直

條六毛真係好撚幼稚好撚鬼

對香港人嚟講冇
所有對港策略一向有共識
佢地只係爭自己嘅權
唔會對香港人好

我反而信真內鬥

真嘅內鬥唔係冇，但唔會做到出晒面畀你睇，你睇得到嘅嘢通常係做戲

巴打講得啱，佢地都係圍內入面既人鬥
邊個贏同輸變化唔太大

好小學雞

呢下如果係突顯習嘅特色地位得佢一個有掌聲
而李咁企一企想分下啲榮譽 習又多條刺

得佢地知 正路有綵排 所以可以搞事嘅係李 得就落下習面表示二人地位好接近 唔得就似比人剋落面 又或者單純覺得勞苦功高為啖氣

當然比較大似係習改左唔跟綵排留時間比佢

rap李克勤

強仔臨起身之前已經準備扣緊鈕
班人都舉哂手準備拍就知本身編好咗
就算無綵排都應該有份rundown
以習仔啲講稿模式應該會寫埋(起身扣鈕，轉身微笑揮手...)
所以點都係習仔同劉公公玩鳩強仔

你啱
扣鈕係咪因爲大肚腩 平時真係冇留意身邊人會咁

中國點會無內鬥
人哋由夏商周開始到而家鬥咗幾千年

冇話冇內鬥
係話呢下係習定李嘅小動作

支持

2條友唔夾係真既
唔似做戲同埋都唔同派系, 利益勢力又唔同

林鄭同建宗都鬥緊

點鬥趙家都係趙家

他一直在玩命

共狗高位分豬肉係比併後台大股東, 元老, 同握有兵權, 財權班諸侯
所以一定鬥鬥鬥

右邊條友眼神死咁, avoid eye contact with XI大大

我都有留意到 習總轉身嗰下 完全避咗互望

入面讚數比連登讚仲少

小強走吧了 遲早比維尼玩死

當娛樂奶嘴

我都係咁諗

即使蔣介石都識派汪精衛做戲啦

左邊䟴腳嗰個係
右邊你指三角形紋tie嗰個？係

文宣

目標要中共滅亡
理得你權鬥

同1948年一模一樣
阿頭小學雞玩鳩老二
當時第二年就要敗走台灣島

今次係唔係會敗走黑瞎子島

著西裝坐要解鈕, 企要扣鈕, 基本野黎

直播打佢老母啦！

打了領帶 肯定又是見洋人了

牙強以你能力唔止呢個位我有個大膽的想法

因為得打貪

之前睇李克強好似慘到微信大學同學谷莫名俾人bam左 去撻朵都唔俾開返

最好一齊死

斗你老母個老母

國家主席都冇權
要管支那要做中共總書記同中央軍委主席

黑白佩
强仔平仔佩

叫強仔個下小學雞手都唔拍 小氣到

推

其實讀小學果陣, 已經有「權鬥」出現啦
成班學生 玩小圈子, 杯葛呢個, 排斥果個

中共一個咁龐大既政黨, 有咁多利益, 有權鬥根本係好正常既事

李嘉誠 是唯一商人唔怕中共

黑社會同門爭個球場咁大生意都日日互斬，而控制成個中國更大生意，點會唔分門分派。

馬雲馬化騰，一堆前朝時期上位嘅人物，先唔講佢地上位只因偷呃拐騙後在中共保護做獨市生意坐大。受盡國策保護。

講得古惑仔啲，即係坐館都換咗人，咁啲利益都要交出嚟啦，跟開前坐館嘅條水嘅，就會無端端俾人搶晒啲嘢。俾你你會點做？

push

強仔唔係忍隻小學雞呀嘛

Push

笑咗

exactly,把口話就話點樣團結,點樣萬眾一心,但其實內鬥得最勁既係佢地

十足以前特攝英雄片既反派集團,整整下突然內鬥......最後你懂的